開始覺得香港班泛民on9

Sorry 我知係遲左
暫時唔講建制班仆。 街住
但覺得泛民真係9hea 拉布流會9 叫遊行就有糧出

推
留意開香港9hea政壇嘅你點睇 ? 仍然認為佢哋好熱血 ? 定一早已拆穿佢哋嘅西洋鏡